Football Manager 2018 討論區 (7) 諗唔到主題

香港聯賽 Editor Data 組合包:

hkg_rule_new.fmf :
- 加入甲組、乙組、丙組聯賽入聯賽體系
* 由於跟現實既升2降4係會出現bugs 所以而家每級聯賽都會係升2降2
而丙組尾2位就會出局(降至inactive既lower division)
- 修正香港聯賽外援規則 (港超註5+1出4, 港甲註3出3, 港會係低組別可以全外援, 富力註3出2+3港人)
** 由於現實係容許簽多於6位外援 (如傑志既金東進), 所以我冇限死球隊簽外援既數量
- 修正球會聯繫 (如天旭係港大既附屬球會)

afc_maranking.fmf :
- 載入最新一期亞洲足協既聯賽系數數據

hkg_nationcap.fmf :
- 更新香港隊球員上陣次數及入球數 (如李志豪 38場>70場)、修改部份新入籍兵國籍 (如丹尼)

hkg_ref.fmf :
- 修正港超聯執法球證名單

hkg_transfer.fmf :
- 更新港超、甲、乙、丙轉會 (如: 保羅 夢想FC>永義)
- 修正部份球員位置
- 提高部份年青球員CA PA (如林樂勤, 謝家榮, 張高翔, 避免過幾年被全假人佔據港超+港隊

真樣真logo真波衫

見冇人開 所以我攞左黎開
第一次開post

玩到第3季終於可以爭下冠

我廠d人腳真係好唔掂

隻game 2和b成個球王咁

我個save 2和b 去鏝再雪到28歲3x M去左中超

用咗轉會updates 之後揀唔到
要點做

del返個轉會update
我以前都試過
你喺邊度down
我冇事

搞掂，原來同之前個update overlap咗
Del之前嗰個就ok
Thx

我個save去完利狗去熱刺，再比曼聯買完雪多咗一季就去中超

依加隻Game 變到好煩咁
岩岩見到88蚊咁平買黎買下
點知玩左2個鍾到就頭痛

我都係今年先開始玩返，之前有三四集無玩
好聽啲係咗仔細咗
Btw 助教係你嘅好幫手

你Set左喲咩比助教幫手
岩岩睇左喲球員Report 睇到想訓教

巴打 fm都頭痛
會唔會係身體有d事

我覺得仲可以仔細d
戰術可以再多d details就正

可能太多字要睇
平時番office都要對住個mon

屌 原來我掛掛下 fm 就掛左1100 hours

我一月先買

係，冇得好似現實咁唔畀遠射，次次見到班友窄角度都遠射就嬲

訓練比哂助教，賽前嗰個訓話排好陣等佢同球員講
友賽等佢安排不過自己教
記者會普通賽事唔想煩揀哂第二嗰個option /派助教
球探報告睇潛力揀放棄定繼續
不過今年我覺得最煩係啲球隊同經理人成日獅子開大口如果比助教通常都攪唔掂
我傾之前都save 一次試下佢底線

係囉，戰術反而無咩太大變化

3d啲人成日自轉同好多奇怪動作
用2d睇會清楚啲同無咁嬲

依加仲係咪會跟住喲worker lists 黎買
仲記得當年ac有個神醫

我反而覺得射波今集好撚廢 不論遠射同單刀
希望下集平衡番

llm

有冇人有傷病潛力減半插件

打完第一季就清曬班垃圾走

用轟第二季買咗包皮勁到痴線

reupload有啲濛

我個save佢pa係200 勁到無朋友

玩阿 玩咗三季
2&b完全球王級數
成日側擊cut中路轟世界波救世
阿記仲有啲𡃁仔青訓值得期待
翼nelson coyle 仲有個amxxxxx又係唔錯

Auba 玩到第三季極速收皮 全季聯賽入得七球 上季先隊中神射 即放

你地通常作客點打 我用熱刺主場好勁 但一作客打廢隊都成日輸 最慘係成日唔中龍
唔識玩

巴打你2&b打咩post?
If a?

係 擺左 if attack
陣式較集中左右

搞到我有D想攞翻佢出黎用

屌 真係好撚戇鳩 聯賽歐聯飛機杯全部都第二

mma足球

9黃1紅

想清洗球員但無人肯買 明明放曬transfer list

用開352 想清iwobi清左兩年都未清到
有無人試過拎佢去踢wb

次次都係踢到曉飛果d先有人想買
想清ozil mk iwobi無人要

Ozil 好撚好用，本來想佢留係阿記退休，但Monaco 出成80m 我先放

ozil同wilshere兩個都玻璃腳 次次傷完出黎踢唔夠幾場又傷
中間我又買左max meyer同arhur 想清番一兩個出去

Wilshere必清
Ozil 用左兩年就賣左 ，咁岩savic掛牌，同arthur一齊夾勁撚到仆街

wilshere就算唔清都完季由佢走
ozil同mk想放出去換番少少錢都好
set到30M都無人要

咁多人鍾意清牛奶仔
我用鏝反而免簽咗佢翻黎打後備
踢咗2,3年都冇咩點傷過 好駛好用

呢兩個一開始肯定放唔出
頭半季谷盡佢地季中放啦，尤其mk

玩352用左右WB爆上去燒味
幾個中場數據都唔靚
比比鳥就成日比疤搞

無計，玩阿佢定位太尷尬
創造有ozil mk
對藍斯又有愛
叫牛奶仔打防中又交唔到貨

年年開save第一個動作就係清佢買防中

Mk唔知點解打左翼衛好勁

Fm18都wb既世界
同埋對阿仙奴都唔差
羊同拿卡又係好勁
我個save羊第一季英超入球4x,助攻30，破哂記錄做埋球會傳奇

我mk set 右邊搶點翼鋒狂入波 連續兩季入球助攻上雙 但第三季完全feel到跌晒watt 出下nelson仔上力

我個save nelson太低潛

你點set 點樣入球助攻都咁多

433 想set dly box2box 仲有個應該set mezzala定ap會好d

睇前面三隻
如果有if就配mez
w就ap

Ok thx

Workshop大陸仔有整

有無人可以解釋下wb fb同埋cb dcb分別 睇完字 打落去好似無咩分別

savic個八陣圖真係靚到癡線

踢前鋒又入到波 踢 後衛又清到波 中場又得 勁好用

正常黎講踢咩最勁?
BBM?

有冇一路教球會一路教國家隊？

打強隊用BBM
打普通既MEZ

savic打bbm勁唔勁過kante
見佢地兩個都係70M左右

Kante應該打bwm更好

我玩獌 賣咗pogba 買Savic 之後仲勁咗

幾錢買？我次次都買唔到

我見佢bbm都係綠色
自己個陣用開3cm其中一個bbm位諗緊買佢定savic好

BBM 今集我覺得Savic 係最屈

因為佢跑動勁

有無人用過 dele ali 唔多識用 扮佢打影子前鋒真係隱左形

我個save佢勁到傻喎

mez dlp ap bbm全部都得
點解打ss

on9

十二碼點解可以咁難入，射5次先入1次

我隻尼馬未入過

證明教練弱智

世界杯(只計熱刺球員)
最佳入球：son對墨西哥 / eriksen對澳洲 / trippier對克羅地亞
最-6入球：kane對巴拿馬
最好表現：vertonghen / trippier
最差表現：dembele
最佳防守：sanchez對塞內加爾 / alderweireld對英格蘭
最柒：lloris
最型：

點睇

錯post

你回錯post

玩緊阿狗第二季 應唔應該買一堆人大執隊波 定應該升幻幻上一隊？

d幻幻都未夠班

Niles Dragomir Dasilva Nketiah Fortune 呢幾個打到歐霸正選喎

個傻鳩唔識波的 假阿黎 唔洗理

我話Axxxxx_Wxxxxx

幾年冇玩, 想問下match stats邊度可以睇哂所有球員跑左幾多?

兩集冇玩 唔係好識玩又唔想玩強隊應該玩咩隊
要多後生仔慢慢練

低級聯實是但揀隊

賽

想問玩到第二季隊波啲攻力大減係邊喥出問題？

電腦睇穿你套戰術，試下轉陣／轉核心／微調

我玩緊阿狗442 可以點轉？

Lacazette Auba
Ozil Elneny Xhaka Micki
Kolasinac Koscielny Mustafi Chambers

中場
Kante savic Fabinho點set好
靜係知kante BWM

用車踢4123/433

5-2-1-2
laca auba
ozil
xhaka ramsey
kola k6 m20 chambers bellerin

翼衛今集好勁
場場motm都係兩隻翼衛或者前鋒

巴打介唔介意screenshot個陣上嚟睇睇

夜少少番到屋企貼上黎
玩到第二季季中暫時感覺上同第一季一樣咁順
我都係見人係咁吹奏翼衛先試下352

Savic Kante
Fabinho

MEZ (A) BBM
A/DLP(D)

開左隊leeds utd 黎玩下算
太低有排玩

咁我第一季用442，第二季轉433，再第三季轉返442，咁樣得唔得？

點算
同佢續完約就話要喺度退休,我仲想賣走佢架

有無人用mac機 但用唔到喲skins

442你地點set, 我覺得好難用

講下你點set 通常打唔到都係前鋒你無放個人set ball

我覺得放個DLF(s)/CF(s)/TM其中一個就夠

TM+AF
Winger, DLP, BBM/BWM, Winger

有無4312教學，唔識玩又無勁翼

同埋有無巴打試過落後推d高防中/中場係前面玩燒味？

我係參考網上扮施蒙尼個442, 十分自由, 高壓, d 角色都係d 簡單既
af dlf
w cm(s) cm(防) if
fb c c fb
d 防守好差

十分自由係咁

同埋cb 唔可以set去迫人 好易比人屈過頭長傳

中場如果淨係bwm 拍bbm 防守夠唔夠

改下先

咁你中場同後衛之間會俾對手好大空位

夠既
我簡迪搭sms，加埋法比做攻中
除左比人打反擊基本上都覆蓋到

我除左失波基本上防守都幾好

你對打防反嘅拉隻攻中落防中咪得囉

施蒙尼一定係嚴謹喎

4312試過幾種玩法：1.靠前鋒落底燒味 2.兩閘燒味 3.禁區小組靠超班攻中Carry
自由，減少企死係中路塞車
善用MEZ，拉闊進攻套路
前鋒要多D現位，等波好易低分

我同你差唔多
Hazard morata Willian
Savic kante
Fabinho
點set好
Set黎set去都入唔到波

唔識用尼馬

SOLD HIM

呢度有冇人玩開護級隊

賣佢買基沙文

想問timo werner好唔好用？

見電腦用雙箭踢到係利華拎世足
睇數值踢AF 應該勁

我諗住搵佢頂奧巴美揚

響Fm世界

跑狗唔會廢得去邊

今季用狼隊打4321，下季想轉343，應該點set好，打開反擊

左右中堅出球後衛
左右翼衛睇能力用 afb/cfb
中場兩件一個support 一個defend
一個要掃蕩同掩護後面 一個dlp
左右翼睇情況 但要用進攻心態
前鋒可以f9/af/cf

戰術可以用反擊心態
最重要係Play from the back
Tempo可以快 防線normal

暫時諗到咁多

有無咩平價實用ball lying defender 推介 狼隊本身啲中堅得啖笑 暫時想買克羅地亞個維達

尼馬踢左翼9號半好過踢內鋒
踢IF唔識入波
不過Guedes仲好用過佢

點解其他球隊對自己球員既報價總係咁乞衣
而我對其他人既報價就總係被開天殺戒

agger
仲有自己d球員就成日比人挖
好on9
希望下集唔會咁

玩?

季中買人好似會平啲
我係咁出口術買阿辛斯奧又派球探同自己都去睇佢比賽 又叫隊中啲星幫口
睇球探估價 季中8千幾萬買到 季尾要億五
不過我出左成大半年口術
另外尼馬8000萬psg accept 但開90萬週薪冇簽到
同皇馬搶包皮但人工又係勁貴最後包皮1.8億過左皇馬
最後免簽左大力臣算

good player Francesco Di Nolfo

我隊PSG 19年出左個15歲幻幻,130CA

啱啱睇分析
自己隊波條防線質素
同全個聯賽比較差唔多全部最都係最低
係咪應該打返個雙防中保護下條防?

點先睇到同聯賽整體既比較

最好係了解下咩原因
要對症下藥

左手邊球隊報告
之後上面球員對比

最重要哥兩樣都最低
開咗季先記得睇 可以點搞

5後衛大巴打防反

呢d似個人能力問題
咁失球情況如何

我護級隊打主守
6場失10球
可能真係個人能力問題
見多數失都係中堅跟甩人
比人中路打入去 反而傳中失唔係太嚴重
分析哥度都寫比人係禁區掂太多波
準備學巴打咁講
打5後防大巴
但應該5個平排定打翼衛?

打翼衛啦五後既話
跟甩人 試下close down less
用1-2 個防中做搶果個

除左主守，我覺得橫掂都守得廢，不如整多個有前冇後既戰術搶攻

如果球員覺得戰術訓練無受到足夠重視應該點搞?
係咪應該要制定個人習慣

查下係唔係教練分工問題
應該訓練工作量太重

22年去左車仔
得四個英人 其他target出到鬼死咁高都唔肯放
普巴出到2.5億都唔放

拉後防線打反擊 唔好壓迫性防守
落腳粗野搏冇牌
前面拎到波就帶落底 全部cross from byline

有啲難 我已經無較粗野or動作不大
但隻防中bwm成日開波幾分鐘就黃咗
但又做到聯賽場均攔截第一
所以唔敢改佢啲setting

想問有冇過咗世界盃後嘅update能力值/位置pack ?

我dl新嘅轉會檔開game, 法國隻右閘pavard仲係踢dc同埋勁廢

第一次個人獨取8球，痴撚線

Mawson 2.7分

Coady幾正喎
本身狼隊好多中堅（現實打三後衛）
要全能有Boly，高大有Batth，用波都有Coady
我覺得都夠用，升咗上英超都冇買新後防
不過我打緊4123拉邊，反而唔使要咁多中堅

p$g

打左一季英超下季想拎歐戰資格，呢堆中堅英冠料

wb進攻同fb進攻分別係邊

企位

WB企前一格，傾向標波攔截，邊路運用
FB傾向同CD平排協防，除左攔截仲可以包位跟防

點樣可以令到翼位唔好帶波CUT入中間,正係拉邊同插入低線

用W(s/a)職責

但戰術自由度同球員習慣（球員鍾意內切）
都會令球員選擇cut in

counter , very fluid (想打控球)

Ws ,get forward , stay wider, run wide with ball , 但係成日都會帶波入中間同攻中撞位

打343但唔想哂左兩隻翼，前面兩隻打inside forward 有無得諗？

自由度太高，隻翼會自己判斷落底定係cut中線
控球可以就咁用指令保持控球，而且反擊心態猜波低效率，前面好易唔夠人現位接應

隻翼擺前鋒位咪得，都可以落底出波／入攝

點解nastasic 申請唔到工作證既 之前明明冇問題嫁

仲玩緊2017,想問下呢排2018有冇減價

明明之前都好順利咁save完，當再load返個save時就話load唔倒

仆街，頭水買番黎成年都冇玩過

價都未報就嗌走嗌走 出埋d 乞衣價唔賣又不滿

同佢傾定1個價, 到價先放會好D,
8成機會最後走唔到&唔會再不滿

究竟弱隊打客場除左較心態外可以做D咩, 有時覺得對攻輸都無咁燥

強隊打客場較進攻都係成日輸

玩猁作客比狃炒5:1
不過我本身唔識set防守
聯賽平均每場失2球靠入波多cover番
諗諗下又幾真實就由得佢

可以免簽29歲嘅包皮

咩數值

C7
Hazard Dybala Salah
Casimero Kante
Sandro rudiger zouma azp
Tc

Bench
Hart
Alonso
Luiz
Kovacic
Gotze
Abraham
Morata
勁撚到癲

成個陣用左540M
C7 hazard 42.5 per week
其他25-30M per week
好難得油王係咁課水

有冇人知gotze最佳位置係邊
打左兩季加咪都唔夠10個助攻
五個入球都冇
好想放佢出去 用左69M買佢
收返50都回本
但唔知點解佢入左歷史最佳陣容

本身都無打算簽 不過曼聯想簽佢先搶佢

中場中 AP Attack

靚到

2027

華迪應該 set 邊類型前鋒好？

搶點

你地係咪好多時都唔跟球隊最鮮綠色個位黎擺 新手唔識

球員先岩

陣型戰術優先
最緊要配合到陣型戰術

我原本擺拿卡到cf 米希達恩am
原意係想米希多插入射波 但發現塞塞地車
後尾將拿卡變九號半/拖後前鋒 就打到我想要既野

所以最緊要係球員數值同習慣適合打果個位
鮮唔鮮綠唔太重要

MC 位既ap 點先用得勁？我買左Arthur, 打4123 dm, 兩翼同中場點 set最好？試過雙if好似會塞車？

厡來442幾好用
靠前面兩條友搞掂

on9 成日輸角球，人地隻翼離底線二十碼傳中，省中後衛個波點會可能直飛底線，仲要輸角球呀 十次有九次都係

442

後場9條友是但一個超長既過頭笠之後就跑狗

又或者左右路斬斬斬

一高一快？

快好似好用d

玩阿用laca+auba勁到痴線

Pinamonti真心勁
單箭雙箭三箭都打到

用West Ham
第一季入左Fred, T.hazard, Bustos
攞第6

第二季大換血
清左
chicharito, lanzini, Antoine, ogbonna, Reid, zabaleta, koyaute, obiang, caroll

入左
Eggestein, pinamoti, wilshere, Rodrigo Caio, lascells, blind, fellaini, rajkovic

諗住呢班新兵加埋領袖級
Noble, Collins, arnautovic, Adrian
同青訓
Rice, Oxford, Burke, musauku, 黑山仔hasxxxxxx

唔知係咪換得太多 同未操起狀態
熱身賽打得好 但英超開季勁難打

呢d人腳 有咩建議陣式？

換得太多緊係會踢得差
一黎戰術熟悉度會低好多
二黎如果唔識英文/唔係同一個語系,球員會溝通唔到
同埋社交圈子個度會寫埋邊個球員會比較融入到核心圈子

社交圈子係咪淨係可以由得佢地自己慢慢融入

4231 雙CDM 防反啦 你埋人打唔到控球
我就傷人戰術 + 尻掉2翼 出波

社交圈子會慢慢融入

但係融入核心圈子or小圈子，就要睇性格、國籍、語言

即係mentality set 反擊 ？
如果係
我通常配深防線，無特別closing down
紀律
low tempo 再掉波去兩翼傳中
閘用輪流插上咁上下

謝各巴打教路

我係WEST..BROM
第二季成隊正選換走哂,但又無咩問題,季前3個戰術都SET同一個快速練爆佢,之後就可以專心練默契。

Low tempo 我用落d波好唔爽

爺爺

中文好奇怪

又好似係

佢照殘體譯

各位記得就算人地出天價買你地既4星半至5星既球員都唔好放

因為點高價都好,你出面再搵個代替品會有兩個情況

一係你搵唔到岩級數既人

二係你買人既錢,用賣出去既錢都唔夠貼

所以最好唔好賣走D星級球員

但係3D畫面個D旁述幾本地化

Facebook有條友中bug得返3條友打11個

咩話，40比0

咁似某現實球會既

手足呢到都見到你

新手lm
前幾日無聊down左個demo落來玩 諗住玩落有興趣就買
想問下車路士攬住簡迪唔放 開價十六億係咪正常

你係咪睇錯價錢
16億

應該HKD

轉翻個貨幣先啦

我諗應該係掛
不過一億幾歐都好貴 一季先得個幾億港紙轉會

咁我如果一早傾定左個勁人
之後先再放呢

好地地就唔好咁樣玩野啦

玩家買人就要天價
賣人就乞衣價

通常 球員 28 29 歲 就高價放架喇

頭先有人買我個4星半前鋒
2900萬

仲要係車仔

同聯賽對手就盡量唔放
流放海外

我係意甲教緊祖記

依樣野真係on9
賣人賣得番身價都好難
買人就唔比番2倍以上都唔洗諗

用緊oxford
第一季排第二升英冠
求平價球員推介

我買件精選幼幼要成億幾

幾他隊三千幾萬就得
有無搞撚錯

帶香港隊作客打沙特比人兩翼鳩斬輸5:0
但番到主場又贏到3:2，啲主場作客差距大到

係架

你聲望高既話express interest再係咁出價問價之後又拒絕報價再loop出價問價搞到個球員扭計就可以平買
如果你聲望唔夠人高就要用銀彈攻勢 都算真實

去南美掃拉

PSG 真係痴撚線 當我車仔超級市場咁 hazard azp kante 全部都想買

我帶緊祖記

都仲有球員話想去大球會發展

成隻GAME最後都係皇巴 雙曼玩晒

玩狼隊第二年奪冠

有時候球員近30
或者要求高薪續約
我都會賣

呢D好少賣到好價錢

但阿狗好勁 開親檔第一年9成同獌爭冠

就算有成績都好

D球員都係唔當你係大球會

貼近現實

輸少當贏的心態

學摩佬咁講
冇足球遺產掛

你要場場讚佢 又要得閒屌下佢
得個球員當你係老豆咁就唔會嘈

屌 玩到燥
升班第一季排第9
軌掛牌zouma 魯迪格同Alonso
3個都報咗幾次價
個個都唔肯黎
因為6月 但照派咗球探去睇zouma比賽(教練組建議)
轉個頭同我講zouma去咗排第14既李城
另外仲有般尼(17)達哥斯基同埋去咗李城既pope
兩個都11m球會接受
但兩個又係唔肯黎 連約都唔傾
究竟點先upgrade到隊波
球會仲比咗76m轉會費比我 但有撚用呀

拎盃升名聲

都係養契仔最實際

靠自己球探根本好難搵到

其實黎黎去去都係果幾間球會果幾個聯賽搵裹面搵
之後重點scout

玩英超既多數都係荷甲,同現實一樣

仲有葡超呢 賓菲卡 波圖 士砵亭 呢D 就例牌野
偏D 就去埋東歐搵 載勒莫 希臘 奧林比斯 果堆聯賽勁旅 大把正野

無開個D聯賽既話會少好多幻幻

好難開晒咁多個聯賽
我都係開5-7個聯賽

但傳統勁旅都會有
果堆聯賽 都係只睇兩三隊

我多數開4大+法,巴,阿已經7個

葡超個三隊都黑店

250 比MAN SHITTY掛左牌,47.5M,好貴

叫隊長出下口術 個球員有離心 再搵記者放下消息 好快掛牌 成日都玩呢招

如果係睇幾隊既話其實有冇得唔想miss太多幻幻又唔想太lag 咁set
有既話又應該點較

SET個SCOUT淨係SCOUT佢個隊?

最慘多數弱隊個隊長仲廢過佢

巴阿 通常睇U23 U20國家隊就夠
得閒可以睇埋 其他勁國家有咩新人跟個梯隊上緊
無入國家隊或者唔係破紀錄收購
要搞簽證 可能仲要外借 好煩

玩英超可以唔洗開,我主要貪D教練

Follow 佢地隊
佢地出價買邊個 你又跟

Sorry 問得唔清楚
我想知database 個到有冇d推介既開法？例如只開特定地區/聯賽咁樣
我而家開完有3萬零4萬個人 已經得番3星半 愈玩愈惡load
但係其實個3萬零人入面有好多係唔等使

如果果個聯賽得兩三隊勁 唔洗開都得
出名有名氣既一定會有

黎緊19 拎埋德甲license
仲有多野玩

原來係咁

有冇人用過,掂唔掂?

個人玩開4萬－6萬人，本土以外既淨係Tick洲際級聲望球會

有冇全能前鋒推介

巴甲先多幼幼

Andrea Pinamonti

巴甲都有正野

Rodrygo
玩弱隊都買到

現實就皇馬買左

巴甲最好既係多數都好平
2000幾3000萬都有找

玩英超拎唔到工作證個下煩呢
未玩過德甲，有咩隊好玩

呢個又係

個陣係墨超簽左兩件都有排搞

你地有冇乜野方法可以快D搞到工作証

有時上訴唔得就要180日

肥水不流別人田 我通常都買左先講

LEVERKUSEN 幾好玩, 個個SAVE都可以打破拜仁壟斷

唔係隻隻拎到工作證
平價個啲根本無機會

我個save Rodrygo要成50M, 而家100M由多仔轉去曼

山度士真係好有錢
年年都輸出呢D人

教漢堡同羅馬都試過想簽
fail晒

唔算大球會
係咁架啦

最後又係皇巴雙曼包晒

買完再借走
我5M簽果借去法甲里昂一季 50場入左30幾球
法國盃決賽對PSG 入三球
歸隊 PSG 140M 求購

咁有冇放

識簽一定簽Arthur 15m以內簽到

無放 不過之後雪左佢半季開導佢
之後好聽話

係咪個一年之後就拎到工作証

入左國家隊加天才特例 巳經拎到
不過要本身巳經勁

其實第一次上訴失敗左

之後同再同佢申請翻?

合約個到?

最過引就係呢到
低價簽完 拎到permit就培養佢做青訓
拎唔到就借出去比人幫我練
之後再自用或者高價放

借出去先
上訴機會唔太高

現實水晶宮可以free 到maxmeyer
fm 一定唔得

唔好意思巴打們

最近想換部新desktop, 如果主要想玩fm既話, 有咩要求?

應該問咩配置既電腦會玩得暢順??

CPU行先
睇你想唔想睇埋比賽精華
想就加埋顯卡
唔係就CPU 內顯巳經夠做

Intel/AMD 6核+16gb ram+ssd

...

我i5 2400 Gtx 960都順到pk了

英超勞工證可以睇呢個post（簡體）

通常我都係直接開高薪比佢，同球隊top25%嘅人工差唔多，咁9成都申請到勞工證。

要比咁多錢去博一個妖人

通常買得翻黎都養得熟嘅

你以為

10幾歲就咁高人工 第時嘈加薪出幾多比佢好

成件事唔make sense

玩利埃及文明傷晒

有冇人仲玩緊17，未買18

最後6場比賽打哂MC,MU,車,阿,利

屌我都係，加埋歐聯八強對曼城，地獄到

我排緊第2，第1係曼聯（-1），第3係曼城（＋4），利記原本第4，啱啱炒左第4既阿仙奴8個1皮後上左第4

我多數買翻黎都直接打主力

所以基本上打完第一二年都唔洗加薪比佢

原來脫咗歐先難玩
無英撚國藉既人
就算u21 都要報名
好難搞
細球會想簽啲幼齒慢慢練都唔得
Btw英超真係多錢啲
護咗一季級 期望揀高啲
球會比咗1億轉會費比我
但新賽季頭5場:利熱狼隊阿車

西瓜恩都幾難用

脫歐之後我都冇係英超教,買人又難搞
本身已經兢爭太大 賽程密

有無巴打玩咗一段時間 之後一save就會彈game

玩leeds utd 第一季升到班有三千幾萬budget
之前玩親都係一升班就賣曬成隊換血咁濟

所以我中意玩D本身有後生妖人果D隊

起碼可以keep住d值得練嘅後生仔，老果d就換曬佢。

18英冠除左狼隊富咸仲有咩

卡迪夫?

究竟點先賣到人
幾條友免費都無人要
佢地唔走就要繼續出糧比佢地
咁點買人呀

玩緊低組別national league
開季簽左兩三件廢老
點知成日傷 跌watt又快
人工仲要係其他球員既幾倍
而家免費offer比人都無人要

咩隊有妖人

有d球員自己唔想走+經理人唔sell佢去其他球會
都好難踢得佢地走

從一開始就唔應該簽返黎

有d一開save就已經係度

可以整到勁大

粒U 太癈

更新完轉會即刻開save玩狼隊

祖達練極都練唔起 反而尼維斯兩季就練滿左

成個轉會窗買+借左11人

咁多
隊波好難夾喎

而家我隊狼隊都係
比賽凝聚力係糟糕

同你調轉，祖達22歲已經160ca，neves都仲係得150
不過我前排開，個時未有莫天奴，玩左一季半用13m簽左靴里拉翻黎

戰績如何？

未開季

打左8場8分排緊14
季前仲為左兩m轉會budget車大炮話排到中游
其實謀體預測得第19

Malcom 28(1) 出場,16G 14A, 7.66 avg rating
Martial 21(8), 16G 13A, 7.63

最後martial贏哂英超季尾3大個人獎,出場次數影響咁大

7場3W1D3L 拎10分排第10

玩左20年 第一次見英超有隊違反預算規則 未開季就比人扣左5 分

Malcom真係好勁
踢左12場已經5G 5A
跟之前巴打set佢右邊if s
經常cut大位比波 完全fit曬我套戰術

我f9+兩邊if(a) 咁打

新手想問免安裝版有冇得裝全波衫真樣個檔？

433？
我打緊4231 通常左if a右w s 咁樣打得立體少少
但買左malcom之後就2邊掉轉或者2邊都if

睇見你地教下面d球隊都教得唔差就覺得你地好勁

我玩完12之後先再玩16 17 18
都冇乜信心玩中下游球隊

點解你地講到set陣咁易
我英冠英甲都自己set
上到英超就set唔掂了
但上網down陣又做到我想做既野
自己set就鬥攻鬥守主攻主守反擊無個掂

好易就明
都係咁玩
基本上兩三季巳經可以中下游 可以教到打歐戰歐聯

二線球隊好玩好多，買人多選擇，大隊每年買人又係買個堆
仲未計你可以Giant Killing

一切從簡開始，唔洗下下跟網上戰術Set
主要係你要花時間睇Highlight

狼隊好撚屈機渦 中場ruben neves 翼鋒 jota

點樣買人可以買得平D 例如我買bellerin 都要成7900萬

季中買最平 季初同季尾買隨時貴double
但事前要派球探/總監睇佢比賽
同傳媒出口術話想簽佢
叫隊中最出名果幾個球星輪流出口術
再報幾次冇可能accept既價等佢同教練反面
咁就易啲簽到同會平啲

點叫隊中最出名果幾個球星輪流出口術
同埋點解你地SET 戰術好似好易咁
利申新手

可能係我接受唔到會成日輸
同埋中下遊唔識太多人 覺得會難玩左

Btw 係workshop dl左最新轉會 試下玩國米 洛賓比拜仁掛牌20m
33歲我都即比

講少左 自己得閒都去睇下佢比賽 可以一開波就走但都計你睇左 佢會多謝你 每睇一次都多謝一次
你要同傳媒講佢係首名轉會目標
例如你玩車仔既 就係世三個名右鍵 再搵個咩通過傳媒表達想簽邊個邊個 類似咁既野 就得
戰術呢啲自己係steam down戰術黎參考下 慢慢就上手

叫球星出口術果個用完一次要隔多排先可以再用

派球探去睇波
最簡單最快

可唔可以講多啲
因為我自己set場場比人強姦 人地三十幾射門對我個位數射門
但我上網down個陣黎參考
條防線同我自己set既一模一樣
但就可以做到大家射門數差唔多

不如直接將個陣容同戰術post 上黎睇下

4123 dm
寬度靠閘位打開

Set戰術有思路有方向先，例如踢傳控滲透／兩翼傳中／高壓迫搶／長傳急攻／偷雞大巴 等等
了解每個指令有咩用，對比賽有咩影響，有事要睇下Highlight睇下有咩問題
其次搵適合既球員黎踢（或者掉轉設計適合球員既戰術）
進取D可以搵現實球隊戰術跟住Set
網上戰術基本有哂Form同Work既指令組合，例如逼搶＋越位陷阱 或 433踢傳控 等等
多D睇下人地點玩點Set都係好事，玩法因人而異，得閒上黎研究下

其實都係睇多 d highlight , 睇下你有咩球員, 諗下有控球權時應該由邊個做波（support)， 邊個前插（attack)， 邊個保護防線（defend)

做左個陣之後睇多 d highlight, 有需要時可以較快速睇返20分鐘 full match, 睇睇你d球員做既野合唔合你預期， 唔 match 就改。

依隻 game 有好長既 learning curve, 唔喜歡學， 想快餐都係 down 陣啦。

其實網上好多陣 唔係有咩 form, 只不過用左個 match engine 死角， 上年就 strikeless, 今年就 3 前鋒

我唔係好識玩
不過發覺集集都係用cwb/wb 同w/if 就打到好成績
D新角色全部好似唔洗理咁

11月2號出19了

如果你係英甲起步
用咗兩年就升上英超嘅話
我相信呢度大部份人嘅意見對你嚟講都係無用

球員人腳唔好 球隊聲望唔夠 球隊配套唔好
上到英超用咩戰術都係地獄難度
唯有捱返一兩年先有轉機
到時你會發現用咩戰術都順過以前

係咪都係預購左先 最好

媒體堆fans comment 都好正
買條友果陣就係咁質疑你
之後有表現就讚到

平d?
新年應該有一次減價

平幾多

等耶誕應該會減多過預購既OFF?

9折
提前兩週玩beta版頂手癮
加送多隻Touch

耶誕應該唔止9折啦

聖誕又平又經過Debug

Yes
有時間有心機慢慢玩，挑戰LLM好有樂趣
冇時間咪教大隊／用Bug陣過下癮咪算
人人玩法唔同

個幼幼前鋒宣佈出櫃之後賣多咗波衫

廢人用到變球王
今集最深刻係碧比，上手買落，Report 4,5項橙色
調教下踢到變英冠球王，英超下遊神翼

上年75折
260->195

Beta 版唔係巳經算係bug test 黎既咩

全新封面

on99

換撚左個engine佢啦

同個trailer 有關連架
個封面就係你（Manager)既視點
望住班球員一齊出場
你就係佢地後面

依啲野有鬼用咩，要多啲野玩或者整返好個engine先有用

rubbish

有冇圖未見過

屌你搞Graphic就先搞3D公仔model啦，唔整樣都整下扭波
今集Renew比賽介面多9餘

有咩新features

冇講，德甲終於有版權算唔算

on9 kl

等陣,完左場波先

我

岩岩Down左個updated transfer，今晚開番17 新save

18 好似好多野搞好煩....

捱多陣直接買19算

玩到2061/62

果陣個世界變成點

我用切爾達 巴塞比較頹 有時歐聯都入唔到

我玩fm17，每次玩到202x年到就會重開過

拎晒歐聯掃晒冠軍
轉兩三間教下
開始變晒假樣假人真係唔想再玩落去

去到開始多假人就係培養自己D仔既時候啦.大概2020尾,即係28 29年左右

我玩祖記有8-9個都係常規正選,轉會資金好少用,依家有6億用

我會轉第間球會第個聯賽教
但通常一走 堆濕9管理層就會幫你賣晒班球員賺錢
明明教到中下游變前四 一走賣晒班人 又變返中游或者中下游

第二季鏝要護級 炒埋哥迪奧拿

點解咁暗

錢多無地方洗時
就係阻對手買人既時候
見佢出幾多就多佢1M 等佢買唔到人

開過好多次檔哥狗成日都係最早比人炒既教頭咁濟，但摩狗對獌冇比人拆骨既話連續幾年拎英超歐冠都得 個match engine根本打唔到哥狗戰術

我個狼隊save哥狗連拎兩年英超，反而摩狗比人炒左 高普過左皇馬之後利跌到十幾位

作客真係好難打...
就算打中遊，太進取都係出事..
保守D 就攻唔入/ 輸一球追唔返

真

let's play

play llm
次次dinner就潛

距離dinner仲有幾個鐘
琴晚有上水,都唔見你開ser

竟然456到
首循環贏1粒搞到哥狗被炒
跟著鏝挖左屌帥黎教都一樣打唔起
Btw Sassuolo降班 一月個陣買到berardi好勁 12場6g 6a

同一個陣都係主場
一場炒皇馬一場俾殺克達炒

有時果d 兩循環，首回合主場嬴唔到，已經驚出事了...

作客真係只求 -6入一粒，然後鳩Hea算...

主場威力太強...

次次一有d on9賽果就唔想玩

FM 2019封面冇咗個經理人背脊

劇本要你輸你點都要輸

其實玩中游要更上一步爭歐聯或者前六係咪基本上一定會換哂全隊咁滯 我玩brighton玩到第四季 全隊除咗gross同dunk之外一個開save本身有嘅球員都無 變到好似第二隊波咁 成績暫時都係第6到第8左右徘徊

好正常，白禮頓仲要係護級隊

唔一定

睇你係咪戰術大師，度到一套將所有弱點隱藏哂既戰術

55

10點開

快啦屌

比我沖埋涼先
21:40

玩弱隊最大問題真係球員唔肯黎 成日睇到好多正野低價比人掛牌但係又唔肯黎 有budget都冇用

咩野黎

比錢睇佢個database

weak

屌原來我隊波平均一場波有73下傳中

我隊華西走晒樣
教3季,排2->3->4
今季歐聯都未必有

我個442好順
係有時防守弱智

而家轉咩陣都唔順
條防線好柒

左邊內鋒有咩推介

話就19個港超係咪仲係frank ng條撚屌整

Justin Kluivert

皮狗橙

開ser未

有冇人用過里昂個diaz,好唔好用?

第一次入歐聯同組有BARCA,AC,KYIV

10次有8次對打都係玩玩下停喺度

唔可以同步換人

唔玩了?

遲d先 要weak了

三箭頭真係好屈

yes 我輸兩球就會用
一定不敗

433定點

523

咩打法
燒味?

長波跑身後
防反

試過有一年用433跑狗戰術
聖誕快車之後六隻鋒傷左四隻
三隻傷多過一個月
之後就玩返控球算

fm個engine根本唔岩打傳控
防反戰術有效好多

同翻中下游就變鬥守

玩般尼矛夫，有咩amc 推介？

343

免簽卡卡

weak
me 3x% possession win u

已經唔知點教呢班垃圾了

use 3st tactic

ok

3前鋒 用3cf

其實2cf 1 p or af 會更好

你地個facepack有冇Vecino個樣

rubbish wfc

gel

Valencia

華西班人完全守唔住基沙文同哥斯達

有無諗過係我d人太勁

又bug

laugh

隊臭西成季排第7,最後比我爭到四
雲加好波

有冇人試過冇預兆下彈game?

頭先見2和b 掛牌7m就買左，屙完尿返黎就彈game

大佬未撚save啊

係咪隻Game開得耐

隻game都睇唔過眼
你再買多次2&B就唔係彈game咁簡單了

sick ball

雙內鋒好似點SET都唔WORK咁

要不是2和b有青訓身份 早就賣左啦 阻住曬

有時FM真係好on9
我玩到203x年轉教國米拎左歐聯4連冠，
PSG對我個有個中場中有興趣(但無出過價)
佢即刻叫走，話想同PSG呢d高質素球員做隊友 問佢點先肯留底佢話心意已決無得傾

跟著掉左佢落U18同細路玩 我隊波不缺人

Fm19無上年嗰d有齊前幾年fm就discount？

而家preorder有10%discount同早兩星期access

有冇人試過U23永遠都升唔到班？
教緊阿記，無啦啦隊U23有一季喺D2拎第四跟住都降咗落D3
youth level已經係1，拎埋D3冠軍都升唔返D2

dollarrumma
henrichs tah de ligt theo
saul kessie arthur sane
kean pinamonti

早兩星期玩住beta 版
正式版另一隻
但save 可以beta 版繼承落正式版

巳預購 2019 了

2019有咩新野？
無追post

耶誕先買有平

唔等喇
都9折
今年開始仲有完整德甲
德國隊
PATCH 都唔洗等

Gen 到個幻幻15歲已經2星潛力4星 不過natural fitness得4 係咪要放棄

早買早享受
19同18除左德國,其他分別大唔大
如果多新野就預購左先
唔多就等75折
反正上網有轉會更新,玩住18等19都得

valencia on99

我玩一陣就要食飯,玩?

weak sin dinner

身體好似有得後天操，係易傷要SL避免大傷

係差日職，冇得用費托同小白

[預咗比人駡] 幾年無玩，想問2019有無繁中？

我個save隻kean係廢物嚟

Thks so much😯👍🏻👍🏻

原來今集有brexit
佢話勞工證規則冇變
睇中左個假人阿根庭20歲右閘 scounting 預20k-30k/week 同～10m轉會費 不過唔會攞到勞工證
係咪都係借去西班牙最好

有人要先算

借中下游 個正選唔夠你隻閘勁既
主流聯賽都得喇
規定要上陣時間
唔出就問個教練點解
再定期根據表現同佢傾下計

Ok

勁野黎
唔係勞工證我買黎自己用

個個save brexit之後都唔同?
我變咗無勞工證
咩國家既人都簽得
不過外援只可以報17個
21歲以下都要報

佢好似有幾種脫歐方案
睇你中邊種

我玩到2036年西甲真係窮到燶
連皇巴都無乜錢

有分soft同hard brexit

半季都未完廢明奴就話想去鏝

曼個隻大碌柒都幾勁

FM球員既習慣有冇得練?
買左伊卡迪，想整走佢個越位習慣

有，可以叫佢唔好再咁做。
但成功率偏低

係對話果度講，定要等助教指出個問題果陣先講到 ?

訓練-對話果度
你揀走位果度有一欄係叫佢放棄反越位陷阱

me 個利save 季尾直路傷撚晒salah mane 100 ings

依個正，我第一季用成篤屎季中見佢俾人掛牌
即刻簽佢番黎，又估唔到佢肯去英冠

英國脫歐個制度到底係點
有個歐盟既後生仔想借佢去英冠都拎唔到勞工證

上網查左脫完歐會係3個case入面隨機gen 1個case
1係不變 2係17外援之外你點reg都得（易玩左）
你應該係3 最難玩個個
詳細規則可以睇epl fm個規則

發覺集集d閘都係低能
已經set左非常嚴謹 緊守位置 對閘就更少壓迫 貼身防守
打出黎都一定係亂咁迫
迫到上人地中場都夠膽死
跟著就輸傳中輸撚死
同埋d員球貼角球旗背龍攞波比兩個人mark著都可以唔知點傳到中 無論點d閘都係閘唔到出波
垃圾engine

你後防係咪縮得太後，又要Mark人，用Defend Role試試

不過近幾集邊路出波屈到on9，Crossing得10都可以出弧線球瞄到前鋒個頭
爭頂又係睇運，大舊高佬中堅成日唔夠頂
個龍又係永遠唔識出黎拍走／截到小禁區橫傳
解圍又係永遠清番比人地再繼續攻

我較左higher line role 係s
不過都冇可能連自己對位個翼都唔理一味鳩迫咖

無左上年個25% off,又未知有咩新features,無乜意欲prr order

電腦啲解圍球球都係key pass 一腳就踢過半場俾個前峰單刀

單刀又冇咩所謂既
反正超過9成唔入
傳中點傳都傳到仲要9成入先屈

想問下可唔可以比電腦自動set好哂啲死球人選？

可以

如何？

乜都唔SET就自動幫你排能力最高到最低

你唔好編排人選

電腦落場就會幫你決定好

Ok! Thanks!

然後有次隻龍上左去開角球

教弱隊作客守和強隊真係好正

最正係見到自己隊射得一兩球但入晒

睇全場真係好正 但好哂時間
依度有冇人一樣睇全場

睇全場先睇到個勢係邊 自己弱點係點 見到果時可以即時調整 /有攻勢入唔到波 都睇到問題係邊 即刻轉陣換人

有無著埋老西同一路踢一路寫筆記

守到對面要鳩射

熱血鳩叫

u rubbish pretend ging
laugh

入波我有打日字衝拳

高普

有無Pre Order FM2019?
好似無乜分別

呢集罰球直入會唔會太低?

廿隊加埋踢左半季先7粒

原來法甲無獎金

好事黎
如果唔係比電腦屈到場場失一球

太低真係唔係好事
完全突顯唔到啲人仔數值

辛辛苦苦第五季帶到brighton打歐聯 點知抽中PSG同巴塞同組 輸撚到仆街 尤其係PSG

我好少入

Pot 4 好難唔中勁野架喎

我係pot 3 我抽嗰陣見其他隊頭兩個pot都係無我嗰組咁死亡 好彩有史浩克04墊我底

打親作客都輸.唔識玩

意假D電腦大巴仲難踢過歐聯，電腦主場都要縮哂入禁區

係呀
之後比人地一兩個反擊搞掂輸1:0

電腦全部守到好似簡迪上身
玩祖用DC邊路竟然過唔到人，電腦用樸迪路都瘋狂撚我狗

我都係用祖記
成日輸比個d乜野賓尼雲圖，巴勒莫個，d死守打反擊既隊

U UUUUU

我輸死敵，廢倫、都靈、森多、A米呢D，隊隊上哂身咁打你，你點激勵班友都好似食左濛仔散
尾段嘔左個冠軍出黎
反而歐聯踢皇踢鏝踢利華全部合埋眼打得贏

之前用李斯特城入歐聯抽到巴塞、摩納哥、薩克達
踢撚到嘔血，不過又好彩俾我得失球贏摩納哥有第二

雲加

今屆英超 大家覺得邊隊升班馬或者中下遊好玩

狼隊應該正

Cardiff or Huddersfield

Arsenal

阿班人fm入面好勁

咁多年係遊戲世界都係 overrated

2&b勁到仆街

Nelson歐洲第一左翼

就係一直玩開阿狗 想睇下有咩中遊/下遊玩下
Nelson第一季已經間唔時比我後備右翼鳩爆傳中
左翼就未試過 好好用

水晶宮/紐卡素/修咸頓?

Nelson左翼勁過右翼
做IF啲cut in

Fulham

富咸狼隊都應該好勁 唔似正常中下游

狼隊
文迪斯朋友隊

有排夾
成班新買

第一季帶bury 0 budget 幾經辛苦先靠啲借將打到排12/13留級
第二季又係0 budget仲要top half finish 開季前即刻resign唔撈
之後hea到冬季窗完 去教accrington 護級為目標 輕鬆完成
睇返bury靠原班人馬咪又係要爭護級 代我個教練仲要一半已經俾人炒左

第三季仲正 成功帶到accrington 升班league one
第四季我嗌要加transfer + wage budget先肯簽新約
結果俾左500K轉會費大搞 但真係有錢啲球員都唔肯黎，好煩

阿克寧頓你接手個陣係邊級聯賽

league two 升左一級咁大把

FM 19 你係咪要教Oxford united

玩般尼
要一週雙賽

牛津聯不了

心口果個
拉霸360真係霸氣盡現

般尼歐霸杯唔知行到幾遠

志在參與

樓樓上識波 不過睇下19有咩新野先決定買唔買

要踢外圍賽先

垃圾電腦要屈你輸 可以去到幾盡

又要嘈同你續約但又話我隊波太廢唔傾
應該點做

試吓俾DOF傾

賣

sold him

補4分鐘 90+5輸波出局

劇本

屌 本身team talk想屌柒班後防 想揀unhappy點知㩒錯very happy 班中場同前鋒即刻switch off晒

我都係成日太快手

個Release Free制唔會問你「確定嗎」
有次Free左條友番黎手快㩒左Release，之後簽唔番
好彩玩下遊，用成億買既話真係會嬲到Del Save

如果係貴野,個board唔會比你放

有冇人買fm2019一直連機

邊個制

合約個度，有個制可以即放
Board好似都係睇解約金貴唔貴

皇馬既話玩咩陣.. 用4231作客比畢爾包大炒
我新手

都係442 523個D架啦

4231, 442, 433

fm19有咩新野，唔想再比錢買更新轉會

繼續比電腦屈輸 屈傳中
1中龍1入球
控球戰術繼續唔會有穩定戰績

拉素件P仔幻幻好勁

@Arsene_Wenger

rubbish play mei

控球戰術=沈悶

on9 server

一場中柱3-4次最後輸波

輸d on9 12碼

射失12碼之後企定定

4213 523 442
基本上屌打

繼續一場傷三個

作客個game engine 真係唔合理得好過份...
頭鎚一定大大力頂向前比對面
個波明明好安全都大腳解圍
自己接波個個球員明明唔係同對手防守個個平排/接近平排都可以傳直線送波比人
面對面橫傳都要的到個波勁高咁傳 比人截
接波個個一直背向對面防守球員等幾秒等到比人拍走 明明可以傳走個波都唔傳
對面落底自己對中堅走曬去迫 唔理自己小禁區空曬
界外球直接扔落人地對腳到
自己球員比人鏟完/炒左12碼唔知點解會企定定係到郁都唔郁
仲有好多...
但係呢d錯誤根本學過踢波都唔會犯 偏偏作客就狂出現
玩到勁無奈

岩岩真係半場傷3個

佢個ME真係要執 都用左幾集

你地打強隊會唔會用442？
攻就掂 但係咁失球
打4231/433 我隊波又攻唔起

點會守唔到

我自己個442就8個係後面
兩個前鋒係前場等長波

8條友守得好有紀律WOR

咁似我

你是肥普
佔中

19世紀足球

我同你掉轉

我打442係會8個壓哂上前場

後面得中堅兩個

中場中嗰兩個會set咩role?
成日輸中路咁

你地一場中幾多次柱

岩岩中左5次左右
主場0-0和左

3個前鋒係前面
儘早傳中
講完

高波地波定半腰波就睇前鋒身高決定

BWM 防守同BWM 支援

主場就雙中場 單攻中
作客雙中場 單防中

永遠既3中場陣式
我咩陣都要3中場

電腦係咪識放水
巴塞贏唔到聯賽,馬體會同我爭緊
佢主場對我輸1-4

作客根本心態波，你揸住世界級球員一樣踢到好似學界咁
FM ME公式：35%心態＋35%戰術＋20％人腳＋10%臨場，Bug陣另計
焗輸都係心態出事

心態你係咪指主場或者作客

巴塞假波狗
蘇咬同美欺2個成日屈我機

之前D記者狗問答大會、士氣、紀律、賽前Briefing、開場訓話

要大執既一定係佢地個主場作客系統先啦

主場大炒5粒
作客輸翻6粒呢D歐聯成日出現
大家應該試唔少

玩左咁多集，第一次拎Comeback King
輸波唔緊要，最緊要作客入球

又中柱

解釋下

普通陣主場輸到3球已經唔撚想玩
班垃圾玩撚野,鳩射鳩傳

笑到 我班友d把握力都幾廢

輸7球好波呀
繼續做馬體會隻私家雞

不玩了 食飯同睇波
聽日先

ok
最正係咁樣都可以一球都入唔到
Lucas Moura d半單刀射失左4,5球

都組織唔到 點踢

懷疑你地戰術熟練度低

No la
戰術,心態,球員都係差唔多

作客親都輸 d記者會 簡報咁重要？ 我比曬助教

球員個士氣好緊要架都

淨係有賽前訓話同半場屌班契弟

玩左好耐都唔太理解，其實team training既作用大唔大？應該每week 都train同一樣野定係點？好似無乜分別

比晒助教算啦

用皇馬賽前4連勝 場場大炒 全隊士氣極好 都係主場
一作客打隊排15既愛斯賓奴 又輸波

依家隊波有三十幾個人就話training不受到體能教練重視 所以不滿 係咪即係教練太廢？

應該唔夠體能教練?

賣球員套現左265m

我都想 但得35%

睇report

記者會點可以唔玩
最鍾意撚狗
狂話自己underdog 對面教練好好波
特別記者問我對其他隊危機點睇
董事局應該俾多D信任我地教練

可以幫豪門抬下價
佢買邊個 跟住佢買
之後bid 下佢地核心球員 夾埋記者玩佢地士氣

唔係轉會窗就100%
差唔多到轉會窗就降到30%

球員成日嘈match preparation 不足
其實係邊度出問題

最後一句好同意

呢個真係on99
佢有招仲狗，試過transfer window簽緊asensio，乜柒都傾好晒等緊final confirmation，board突然間cut budget，扣到唔夠錢簽 屌嬲撚到即sl
現實球會知簽緊人點會突然閂水喉，係閂都傾contract前閂啦

唔知2019有咩新嘢

拎歐聯同杯仔 英超第四都想炒我

咩隊

利記

11打9 stat都一面倒
結果比電腦頂到互射12碼
然後輸埋

記者會屌球証屌到給足腫罰我停賽

好想有得屌球證。罰左幾多次錢先會變停賽？

一兩次警告
跟住就停賽
多數入波比人吹越位,判12碼就有得屌
但係次次新聞都話慢鏡睇返,球證係冇錯

我試過有一次無屌錯 真係吹錯越位
然後足總唔敢回應

好少見判錯

同埋有無手足試過班球員會打架？
見佢話打球員就停幾場
襲擊官方人員停12場
好想試下呢啲濕鳩嘢

剩係試過球員屌球證黃牌
同罷訓 我都想試下

佢整得呢啲規矩應該真係會有，但真係好想試下

機率應該好低,好難先引發到
專業球員應該唔會咁做

都岩嘅，
但我覺得可以加下啲球員衝突或者圍球證嘅情況出現。
呢啲都係真係會發生

果個hidden attribute : sportsmanship 關唔關事呢..
諗起都正，成班圍埋去

係咪要用editor先得？

係
開咗save要買$46嗰個先改到

用FMRTE咪得

發覺呢一兩集加入左私家雞系統
話之你隊波個個ca200
聯賽都係有一隊你贏唔到
成日新聞會就問你xxx對你x戰入x球點睇

或者係你對住某教練從來冇贏過喎

支持si啊手足

不過相對
你隊波幾廢都會有私家雞

仲有D多咀狗一出聲多數出事

乜野要留意人地果個前鋒好勁,之後佢就會入波

講後防好勁就會上身

1係最高定最低

鼠標放係個value個格應該會有explanation pop up

如果無體育精神係幾多先岩

想問下戰術入面個比賽計畫有無用

果8種隱藏屬性（野心另計）

1係最差，20係最好

試過用魚拉特對英冠野比多咀狗話好勁個前鋒入五粒柒住出局

玩到唔想再玩 主場差唔多贏晒 作客差唔多輸晒 對咩隊都輸

渣架

一賣走d 更衣室大佬真係好撚煩
得玩屎篤城玩到第三季見Shawcross老賣鬼走佢
成隊波暴動咁款

伸手一問,有咩右閘勁?
利申豪門

比爾連
Dalot

屌奶星個前鋒一場起碼有四五球單刀唔撚入 之後就低分

好多場都係咁

who

u
rubbish dou

皮子
係英乙啲前鋒黎
但其實係咪engine問題 就算其他頂級前鋒都一樣係單刀不停射失

今日完埋季好無

應該係set到咁費事咁多入波，如果唔係啲前鋒有現實嘅把握力應該場場都456

好

好多易既都會射失
門前射失,單刀射龍門
同阿狗某兩個前球員一樣

因為佢個engine好多機會製造到
所以nerf返把握力廢事場場456

d後衛唔派咁多膠咪得

教緊皇馬, d指令肯定無set係咁射波, 但d人成日帶帶下鳩射可以點搞

就算bale 遠戲有19都成日唔入, 有無巴打可以教下可以點set

禁區外鳩射

呢個engine之下遠射真係冇乜得點出頭

啲過頭波好on9

應該好多人都有依個問題

中場先入得多遠射
翼都係頂頭搥
未見過洛一招

我做開selling club
但玩到2020年,皇馬巴塞對個球員有興趣,但完全無錢買

keep住第幾?
狂做selling club

我用鏝
儲到有7xx M
係咁免簽同平買d人用一兩季再賣

一百球可能有五球嘅

博摩納哥呢條大水喉買
試過11m入103m放俾佢
跟住之後嗰季再嚟幫襯，買我個7m入嘅左閘，我120m放俾佢

想知你地點練gen出黎嘅4+1假人？

咁現實遠射入波率都係2-3%姐

有冇巴打係用macbook玩
最近打算買macbook唔知run fm lag唔lag

用緊macbook pro 2017 15吋玩
畫面用retina加high setting, lock咗60 fps
都幾順
如果你話13吋就可能要較2d

442 玩到悶 433應該點set

好耐冇玩fm 對上一次係fm14
想問下我而家可以點樣買到mac version？
係邊個網買？
仲洗唔洗特別裝咩extra檔？
感謝
利申：13“macbook pro

喺steam買就有哂咁多個platform 嘅版本
直接就玩到
如果要要裝facepack嗰啲最好喺返fmscout度搵
佢會有齊win/mac嘅教學

如果玩得唔順嘅
兩個鐘（遊戲時間）內向steam退錢就得

本身30場都係失12球左右 最近4場加埋失左14球 唔知咩事

資格賽席位會唔會變
用南華贏左亞冠唔想成世都係得我一隊打亞冠

其實點樣買到人? 個個都天價 普通既都5000 6000萬
賣人調高兩三倍 又無人肯要

442反而唔識玩
433
3中場 DPD B2B APS平衡
1DM 2MC A, CMS,APS
2MC 1AMC DPD/S B2B APS
2邊IF WING 乜鳩都ATTack就得
ST CFS
後面normal

有冇人試過down英格蘭全部聯賽level嚟玩 由level 22上 英超

你地有無試過433 中場放MEZ
如果放mez 其他2個中場應該放咩好
我自己玩曼聯個陣放1MEZ A, AP/DLP S, BWN/DLP D
放pogba 打mez, 第一季全季goal + assist 都唔夠10
第二季 頭三個月就12g, 11a 但係去到之後玩到3月就再無多過

13吋都打到3d 唔lag
利申 用緊2017 pro 13吋

要玩幾耐

用阿打442
CF+AP
W+CAR+MEZ+W
自己後場反擊放題超刺激

黎緊2019 同18 會有咩分別？
新手想玩唔知點買邊隻

2019可唔可以改返d球員唔好成日扭計

19多左D冇撚用又好撚煩既元素：Dynamic、Sport Science、Data Analysis etc

領隊問題

Sport Science、Data Analysis呢集都有

睇錯左想講18
19好似未知有咩新野

The first details of the key features in Football Manager 2019 will be revealed in late September

無記錯好似睇國家隊成績
btw香港球員真係好難外流
升到樂仔ca90+放transfer list都無人問津

我見玩左三年都無變過
我最叻隨到個pa140既小將

擺正選就會升得快

D球迷好唔理智，叫人去仆街既

撲街

有無人用Macbook/Macbook Air玩順唔順？我用開2d玩嘅

利申:就黎買Macbook但唔想買Pro

咁不如玩Touch
下集我自己轉番PC，始終Graphic會有Upgrade

用緊mba玩，會好熱好嘈。諗住轉touch算

DB開得大既慢，開得少人又唔好玩

Yes, 所以喺switch買算

岩

Touch 癈架wo

但MacBook air玩部機又熱，db咩都開唔到

所以如果玩huge database，一定要macbook pro??

我而家data base開得13,000左右，全低效2d部機都熱到辣大脾

發覺自己又好AI又好
一季加埋都有幾十球OWN GOAL

遲啲換電腦 想要返晒啲patch同saves係咪就咁張document嗰舊嘢搬過去就得？
Thanks

轉左433 輸到仆街

有無咩秘技放到咁高價？

我最多都係放到99m

都係鐘意4231

7-0

請問港超有無最新一季updated data pack?

岩岩Allison失個球,FM成日見d龍門咁失

玩左利記完第一季 拎左英超+歐冠
賣撚左文尼 法明奴 lallana 羅夫蘭 幾條友係咁不滿
一口氣賣晒多2億幾用
買左墨西哥個左翼 Fred Authur 文素基治 些路迪個21歲左閘 拉素個何蘭中堅

應該仆硬街

有冇人教過畢爾包？
係咪同現一樣一定要簽巴斯克血統嘅人？
見我個save買嗰啲都有巴斯克國籍

幾時特價

係
不過好似改左例
你買外國幼齒練到青訓都出得

英超護級要幾多分？

原來英國脫歐之後其他歐洲國家簽英格蘭人計外援咁麻煩

我玩低組別 唔係英人基本上係無可能簽到 簽個法國佬都申請唔到工作證

電腦一擺三前鋒陣就輸

附加賽決賽輸左升唔到英冠

教咩隊

accrington

Dybala打單箭頭，大家會set佢咩role??

我打433，本身搵佢做RW打得幾好，但Salah個態又好，搵Dybala打正前之後就差左

係囉，勁麻煩，但我簽完個球員Status無出WP，係咪出得？

但明明話Work Permit rejected

有冇得save load 刷個permit出嚟

False nine 定taquazfhjd唔識串？
佢應該要墮後打類似攻中嗰啲位

冇，permit好strict
除非條友好貴買返嚟

脫左之後唔洗申請工作證

得18個外援位

外借球員既出場費係由邊面比

借人果邊負責給

玩沙福城玩咗兩季之後林榮福退休 變咗條死窮撚做老細 年年得勁少錢

大家有無pre order到19？

我會等出咗之後steam sale先買，sale平好多
都唔爭得幾耐，隻game run返一排等啲人report完又少啲bug，玩都玩得順啲

學到嘢

即係聖誕優惠先買？幾多折到？

2018做過$88

聖誕好似冇咁平?

好似係農曆嗰次
唔知佢今年做幾多折

官方有無公佈有咩新元素係入面

九月尾先公佈

Man city用Gotrezka用得好地地,一路都贏緊冠,但Bayern出手想要

好似點留都留佢唔到咁

我用獌果時好難用

究竟點樣先抗衝到第二季既電腦AI
第一季個前鋒入成三十粒
第二季比人MARK到一棟都無 埸埸6.0

點樣打勁隊
用森林對親熱鏝都俾人456
兩閘話過就過

2018 世界盃果陣70% off Tim

我改佢打防中 deep lying playmaker 都ok

但而家點都留唔到佢,加人工都唔肯

有無咩方法？

踢落U23 唔理佢

同佢講話岩價就可以賣
多數人地都出唔到 或者直頭無出價 係到9up

過左個轉會窗就唔嬲

最後應承左比佢季尾走

最近7埸波唔係3-3 4-4 就5-5

練下防守Lo

your defence is shit bro

係咪就算board俾你開大啲scouting range
你個scouting package 唔夠大的話 搵啲人都係有限

升班馬打英超 全攻型唔理後防
前面英超入得最多 但後防失仲多

排第幾？

排11-14到 打到兩月 死敵Peterson 冠軍升班得6分

yes

有無442，
長傳急攻，雙翼齊飛嘅設定推薦
想打direct football但係較極都好似好唔平衡咁

想問問咁多位點解當打年紀嘅球員打左幾場數值會全線下跌，例如奧思爾，米希達恩
係球員嘅問題定係我setting有錯誤？我訓練度只係得中等

玩港超
用埋贏國個青訓減半PATH
出到黎班幻幻PA得30-40

正常

港隊有咩教練團介紹？(助教、進攻敎練同體能教練）

2019 係唔係唔值得買

玩ipad touch版有無得玩港超patch

如果個教練話福仔需要有連續一線隊出場機會
否則會扼殺佢嘅發展

咁係咪代表一定要長用佢？
但係我仲有其他主力

輪換多啲就得

仲未公布有咩新功能 仲諗緊課唔課金玩下集

破大巴除左遠射左傳中
仲有冇其他方法

Btw屈福特真好難打

反擊佢個反擊

Ok 唔該巴打

有冇人玩大會save好像皇馬巴塞祖記雙曼呢啲嘅成功叫到board起新球場
我記得以前可以用自己個名命名新球場 唔知要教幾多年先得

你教皇疤依啲好難係你個名，要做到隊波legend先得，但係皇疤依啲好多legend，好難係你個名，要揀啲無乜legend嘅球隊先得

我玩魚拉特 玩到主席話要起新球場
但係講左差唔多三四年都未開始起

九月尾仲未有19年feature

用曼聯就六冠王
用其他強隊就得前四

為左FM想出新機
拿SSD就一定有架啦
你地覺得粒CPU緊要D定RAM緊要D?
i7同i5分別大唔大啊

神啊可唔可以創造一隻好玩既fm mobile

WHY NO BOTH

本身諗住落幾多RAM先

點樣i5 + i7

而家都已經係16gb

ipad 個隻幾好玩

咁就i7啦，本身已經咁多RAM

淨係想玩到起新球場

皇巴d名宿有d個名宿值係100你點都超越唔到

而家先學人搵3770係咪好ON9

我都係
但係頂盡玩5年就棄save

點樣升球員嘅Reputation?我用Salah攞左World Golden Ball, Footballer of Year, World Player of Year
但仲係得2星半
同埋身價好似唔識升咁

直接續份貴約
即刻身價暴升喇

而家梗係買新款CPU啦，效能好咁多
塊板唔support除外

大家有咩25歲樓下既box to box推介

diawara
savic
arsene wenger

Ching你虐老
Wenger咁垃圾都用

吊你老味
敬老啦仆街

In愛蛇 I trust

但續完約，好似又會難賣d？

係

你幫手俾一部分人工就會有人買
主要係中下游俾唔起咁貴人工

想問下個seasonal landmark goal bonus係點計？我set左20球有1m
如果今季聯賽入左20球activate左,下季就算入左20球都唔駛再比？

大家用C朗用到幾歲
更新左轉會用祖記第一季聯賽33場入50球
第二季傷多踢廿幾場入33球
玩祖記意假真係0挑戰性

你真係未見識過意甲戰術大師

即係咩

官方有轉會更新 ？

官方彩你都傻 要自己搵 網上有人整
我用pr0 果個

官方冇
但係有人整

本身打開fifa
但係覺得自己岩玩manager多啲
想問下新手玩fm2019會唔會好難上手?
同埋應該依家喺steam買定等佢特價

manager冇得自己控制球員架喎

有 輸緊波可以打 0-0-10
跟手輸到7-0

又jer我

棄save狗

俾handicap屈到唔想打
我就係覺得manager勁正
越多野玩越有趣
以前打pes master league 最多時間係睇market
唔係踢波

玩落都係個兩招
只係多啲野撳
你想贏波,啲戰術年年又限死咗

年年都俾match engine玩

垃圾save

等聖誕特價啦，玩遲少少但平好多

有無人知

每季

Ruben Neves 做DLP？

我玩Blackburn 中場線係Ruben Neves + Ndidi 玩到英超冠軍

想問下有冇香港/中文嘅gameplay片睇?
yt好似搵唔到

簽hot prospects 幼幼係咪要比compensation?

今晚會有 fm19 最新消息

FM 2019 Headline New Features
✔️ New Style
✔️ Training Overhaul
✔️ VAR and Match Improvements
✔️ New Manager Induction
✔️ Revamped Tactics Module
✔️ Official Bundesliga license

VAR

Training Overhaul
Precisely modelled and verified on the professional game, new and bespoke sessions and schedules give you more control when preparing for your next fixture and developing your squad on the training pitch.

Tactical Innovation
Push the boundaries and create your own footballing philosophy with new styles that reflect the most popular tactical innovations in modern football, as well as an array of new team instruction options.

Fresh Look
A restyled contemporary skin incorporates the Football Manager brand colours and gives FM19 a fresh, re-energised look.

Further additions include match improvements including VAR & goal-line technology, agent feedback during transfer negotiations, manager environments, enhanced pre-match briefings, UI improvements, new Steam achievements and much more.

最緊要係戰術多元化d,仲有傾轉會更貼近現實

有VAR
好搞笑

睇下個training 仲搞笑

好似去返十年前既flash game咁

整好啲啦屌

係咪要我逐粒人Click

我屌，人頭都冇
係咪細菌開會

終於有分out of possession transition under possession 戰術

正

真VAR

咁樣行一行入去就話加VAR

廢撚到，整依舊野使唔使一日

Fm16之後冇買過，今年應該忍唔住了

SI整呢舊垃圾出嚟都夠膽賣$260

我屌
做乜鳩呢舊野

好垃圾

var 起碼close up 下個ref畫正方形呀

算啦 係人都知Si係鳩
其實睇返幾年前個3D engine 同而家都分別唔大 已經對個比賽畫面無咩期望
淨係想佢修正每集都有既遠射on99問題

就係得呢幾樣，重要唔係新野，不過17玩左2年，今年應該都會買

屌佢老味
佢係咪抄prison architect

咩戰術黎

加VAR有咩用

應該係隊波有球權／無球權既時候，各有咩戰術

每集必較戰術, shoot less + 造波入禁區 否則一定係咁禁區外鳩射

終於有得收多過一個徒弟 唔使下下簽一堆年過半百嘅返嚟

有日職同港超official data就好

Frank ng 你食屎啦仆街

GLT係咪都係19會新加
又係加個門線同個波既畫面就搞掂

我記得有一集遠射好屈

冰島施格臣屈機到痴線

最底嗰張咪係門線技術

集集都有野屈，有集好似係柱躉式中鋒屈機

仲係佢做緊
近幾季港超真係update 下個轉會就算
乜都冇搞過咁濟
位置，陣式，比賽制度乜柒都錯

新手
隊內經濟系統唔太識玩
求簡介

經濟系統

出糧 買賣

打到歐聯入到八強包你發到乜咁

原來係唔使控制

當然你係教細隊初期就最好唔好簽一炸人
盡量借+免簽

第一次見有球員出櫃

屌
咁行一行就當出新game

呢個 feature 真係 on9

屌那星
仲要睇個球證慢慢跑去睇電視

仲要我哋睇唔到個電視

請問有無港超 patch update

唔係要呢d呀

呢d都好重要
次次見到個禿頭大眼嘅16歲仔就冇癮

Everton

係😂
但之後唔記得同佢傾續約
又比鍠勾引
最後30m焗放

仲有保拿斯 數值一般 但用落好醒神

無端端踼左場9:5又無sl開即刻唔想玩落去

玩阿狗
宜家1月中
主場 10勝3和
作客2勝8和

排第7

作客永遠打到成pat屎咁 點搞

上季pre order 有75折

今季pre order 得9折

作客我玩開523打防反

作客根本極難贏

要玩既人 都係pre order買
個個都75折好重皮

已經shut up and take my money.jpg
不過SI拎到德甲德乙版權就算佢啦

新玩求救 點解會自動skip左場比場

但仍然未有德國國家隊官方授權，不過識途老馬自然知道點樣解決

屌SI老母唔撚要agent吸血鬼呀

Set左比助教教

直接放假

最唔想要上集啲球員成日要續約